[wow]shin lim呢條友d魔術真係痴撚線

依加睇返都好精彩 完全唔洗講野
音樂同個表演好夾 成個表演一氣呵成冇悶場 一個魔術入面有好多唔同既技巧
睇到我o曬咀 就算比我知背後個原理 冇佢既手速/技巧都應該好難做到咁完美

上咗 agt 震驚全美，啲手法再進一步，咁都無 golden buzzar